港島提早收工！！！！

各義士小心，陣間封路封mtr 大圍捕 冇人支援到就仆街。

現場快啲決定走定留。Be water